呢到$36.8勁多牛肉

本來想係便利店加熱之後公園食
但真係淆底
死返屋企忍下算
得甜醬油湯底下面仲有豆腐好撚正

食到咁,
自己買包50蚊牛分兩次食仲高質

做咩淆底公園你主場喎

我唔想自己煮咩

淆底去便利店加熱呀

藍店

加完熱咪落返公園食

Oh ，誤會了你面皮咁薄架咩

好豐富

藍㗎咩?

屌
你又係咁講

地圖係黃

純情小毒撚黎

豐美...美味

偽黃

牛涮鍋 唔係 日牛

敘福樓集團 ? 同 牛角 一樣

唔係講笑，呢個餐真係抵到爛，加埋烏冬食好撚飽
蔬菜又多，肉又唔係少

敘福樓不了

牛角好正wo

黎緊幾日都凍 唔好再去公園啦

加埋飯同飲品都係44真係抵到爆

$29.3 果款勁好味
年中果round WFH 成日買黎夜晚食

自己偷偷公園食完就算啦唔開POST
依家開POST第二版都去唔到